有冇人戴口罩戴到黐左線

例如睇劇見到d人冇戴口罩會突然有一刻諗點解佢地唔戴，然後覺得唔舒服